圖) 關西機場既破壞美..

有d似明日之後 又真係幾靚

希望日本盡快恢復過來

有time lapse嘅話應該仲靚